講下你而家贏或輸左幾多%

-30%

-15%

QQ@380

-3%

輸返上年贏果D

25%今年

幾手呀？

-31％

4手

+25? 買咩

-1.5%

今日升廿點 下星期五就番黎啦

利申 一手都冇

Ching 買咩

+15%

好勁

+50%

得20%估票
輸左2%

＋3xx%
利申：本細

-40% 下星期一唔開熊就100%

-24k

-2.9%

加大個本
咁個%咪可以變細

2000%

20%到
1月中放哂 就無再買股

-90%